[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (85) 立gap王

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角[Lasswell / GRSR]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

會腸個1001加句仆街了真係畫龍點睛

ph巴即打

完 draw

6月10 raid

FF0係用到冇晒招?

卡橋,9成9

真見到笑咗

幾時把野會有情報

佢得返招石中劍 但招技前面有人卡住係出唔到

嚇撚死

好波大家

死猪卡

即係隻光戰頂住晒

後日應該

蒼騎算唔算攻強守弱明明前10公會但次次都和

中伏

贏倒ayumu

後日已經唔洗情報

今日見識到耐射耐斬耐單體水槍，勁到爆

對面如果隻隻係咁唔洗打

直接攞

點配法

呢種基加可殺

我打個隊

耐射卡，odin卡

個隊其實應該FF0打

基加降耐再阿伯斬落去

唔俾佢殺之前，條女太大力依個場

基加除咗Rain 3連斬之外冇乜野驚 開完斷絕之後

基加斷絕點殺..

係，隻基加廢左20turn, 不過咁啱卡間幫手十字補血

彩花輸出殺兩隻

又阿伯

你隻火伯岀場未

又要出動100cost小隊

10000血

飛雲守隊咪係

怕咗佢

基加係咁出冰刃好麻煩

好難搞 叫我呢d新手點玩

收返入倉底，俾水槍拮爆

本身唔係倉底咩

係10000基傷先殺到佢

中二既身高...

好似要計埋把劍

試模擬戰，廢柴到

一個近D一個遠D姐

日日J又使唔使同你交代

pvp 重有50分鐘計算

依加守隊玩唔到斬坑隊了個個都帶隻槍

蒼騎應該有係其他公會到睇對我地戰績睇守隊 打我個隊用智障對位艾琳,土法對位呀妹

講到好似拎過出嚟咁

作為會員 會腸性向呢d野透明d好

又bin
成班9c到

呢個場仲對到位咩

貓xxx仲有冇升緊?

我係為正義而講嘅！！！

一直都好透明

智障同艾琳都係直衝型只係想講佢地資訊應該有互通 會見到我地守隊係咩

法國會腸係咁踩對面d人矮黎讚Lasswell高

隻140 1動打完ABCD 2動都撞咗我

架仔資訊網絡

我係想要佢件trust咋土忍唯一一件圍爐而且超有用嘅裝仲可以裝忍刀 hp甲 又有閃

排緊第10位

留意你姐
我地呢啲小薯wfc

第1次入前10

又串我廢 棄

會腸又CAP 圖打飛G架喇

8

10位 最盡了 影張相留念

仆街了

入咗嚟四五日 仲未試過五星以下 se挽留我

咁啱換場救你一命

百rank大神

真上個場我攻隊廢到仆街

過百Rank大神

頭10位

恭喜晒大家

依個位雖然止步，但係已經係好成功

trust係有用

轉完場我攻守都廢到仆街

啲音樂..

點解佢啲bgm咁食

上個場我被逼玩sasa95斬抗仲要8點揀全斬隊打先叫可以拎下星

我0咗成個禮拜

光戰比人一下吉死左

有揀過黎
藝術既野

飛住睇 原來連左chain

連咗Chain,未婚妻素早太高

其實係咪如果有坦開吸仇技, 其他角色降唔降仇都冇分別

好撚勁啊妻

你隻坦俾人打到0咪有分別

差160粒

通常0之前都死咗/人地死咗

我隻彩花依加用光戰TRUST

第二場雷槍打唔入水槍

立gap王今日好似冇出現過

TM1 990位打唔打

上咗去重要啲喎

你兩下普攻仲要俾人降咗下攻

水槍招十字咁大距離既喂

普攻好似無屬攻？

唔怪得

3格十字囉咪

咪基本25定30 但係普攻大力有限啦

pvp場俾佢一下打晒兩邊

佢又想抽啦

跳中間7格

一早講咗如果AI 識出既點都吉兩隻

跳中間打晒左右

水槍唔畀人射死係好勁

排位上下都係熟悉嘅面孔

佢想抽好耐

佢用埋土巨差在未去到UR甲級數

721

差個藉口

742, 以每一分鐘跌廿位嘅速度, 捱唔捱倒呢

我624 13663 有啲擔心

奧丁唔上斬抗剩上射頂唔頂到中二?

勁多人打緊依家1200

頂唔到

624唔駛擔心掛
我777都仲等緊運到

親衛隊+UR帽+4都頂唔到?

我本身3xx啱啱睇先發現到咗624

有親衛隊應該頂到2下掛

912

866, 緊張過公會戰

583應該穩啦

859
希望頂得住

完 800石袋袋平安

今日有42碎未婚妻
滿足了

唔識玩PVP 未試過可以入到高

要用UP角打 頭幾日盡量連勝就得

見到有人用99弓女 不過好廢 射我未婚妻都MISS 咗

今期Twitter紀錄係14萬石唔中未婚妻

啲高度錯哂喎

會腸抽未

破佢記錄啦會腸

14萬仲要係未中

求live

後面中咗了,不過冇講幾多

冇井既遊戲

14萬過份咗

刷手抽巴都起碼14萬中到要既

睇到咁多人用又咁勁真係心動

17號可能出限

練完Lasswell 算

冇石了

重要月底合作，之後又泳裝花嫁

抽

你都係同會腸一齊用lasswell啦

咪就係 死Gay佬唔好諗住洗底

到時放隻限角 / 泳裝晒死佢地

唔抽啦 抽過就算

會腸話自己冇石

真Grey先會介意呢d說話

珍 雷屬妻打到你地變倉底角

冇撚有錯

然後都係斬屬斬唔死

刺抗雷妻百花齊放

又9c清者自清

7月出2.0妻
1.0傻仔先抽

聽日想轉刺耐卡

死機卡係為未婚妻而生
利申無

Feel到6月尾復刻FF1 順便出FF2

cosplay一定係限角保值實勁

係就好
可以突爆埋

55lv光戰準備出動

聖誕拉瑪港女勁到影都無

拉瑪達同聖誕港女

感謝提供笑話一則

聖誕港女其實OK,617改完AI之後龍跳同箭雨都有

無破防吉唔入

拉瑪L&P都勁過一排

有箭雨就夠主要係刺/射傷都有 隻野あゆむ都用咗幾日公會戰了,問題只係啲跳會Miss,6月17改完就會OK

個個堆抗唔堆防反而奇效

冰槍準備入場

pad last shot中左V

問題佢係火屬 就好似拉瑪達打港女未驚過一樣

SEbaba識捉路架啦 聖誕角咁早唔計

出個陣搵會腸幫手燈一燈 一打三

.GUN

佢依加咪係咁燈緊2.0

仲冰槍
6月17就出新跳角啦

屬性呢啲好閒姐,冇人預計過雷鎗突然出得返 聖誕港女插阿格好痛

會腸: 阿格垃圾黎

我隻冰g99 都未出過場

然後一街都阿格了

其實佢兩隻一齊燈緊

仆街阿格冇撚用

cosplay角點會唔換武器呀跳鬼跳馬咩
劍姫整個劍職你嘆下

聖誕我冇抽過 燈乜

點睇都似合作女角多啲

未婚妻2.0 7月先出
6月17改好跳bug
唔出番隻新跳角屈你地錢真係對唔住自己

菱形跳

係喎
不過仲岀突刺真係逼人抽

我覺得會出新HEALER

又出 計數妹咪係

不過月中新角真係睇定d

Ff6 同 13

女主我估

中二VS未婚妻
一吉即死

咁睇嚟6同13冇望

真係用男主盾

RAP

雙飛孖生姐妹唔好咩

幾好, 用完兩次仲開倒回技

威唔夠兩星期就比未婚妻完美屌打

仲話100cost

其實冰槍都可以一下秒到佢

無得咁講咁講既話中二王100cost仲輸俾舊角sasa添

但中二可以秒到冰槍

妻係企係度比佢斬到冇技

sasa唔會殺到你全隊妻跳兩下就一隊

一下就中二

冰G仲要跳, 同埋脆過薯片

刷咗5定6次都係冇碎, 放棄

相剋既姐中二王咪又係一下秒對面2,3隻

所以 未婚妻 》 冰G

配埋基加直頭冇得擋斬無抗都要死

今日我都係出5塊定10塊lasswell.........
出左起碼40塊妻

可能要買5塊妻碎反燈下

到時岀隻高刺抗雷角又話完美屌打未婚 最後乜角都唔洗抽

我唔敢打100COST 隊
陣間真係俾會腸燈到BUFF GUNBREAKER 真係不得了

基加斬完再中二先殺得死未婚妻

咁樣太理想化 錯左順序都係比佢一挑二

仲要雙輸出用晒d位

btw 其實d斬角用返遁會唔會幾好

講到我好似必燈咁

隻隻角有齊就唔怕了

未婚妻唔會秒到斷絕基加同開盾光戰

依個場基加太難出虎鐵

係咁架啦 一代版本一代神

唔介意佢勁 只要唔好咁難入手就得

一樣 活性孔中二王一定唔打自帶高命中 招招技都打得中你 仲要未有大範圍大傷害秒佢
相反未婚未行到就箭雨死 有坦都無用

我唔係話秒挑贏姐

我眼見就唔會贏到100COST 隊

基加應該第二個虎鐵就收未婚皮 點贏

坦同SUP 死曬先得番隻未婚妻喺度

未婚仲要呢個場加緊攻 無加攻更加贏唔到基加

斬抗build 彩花留後 一野十字應該收中二皮

基加唔會有咁多AP出虎鐵啦 通常都中二活性

基加唔駛活性孔都可以虎鐵連發, 虎鐵廿幾AP 咋

基加斬完到中二 排好素早就做到 你就話太理想化
你又斬build 又一野十字

無物攻角

角色相剋 我覺得現階段斬角唔會贏到佢

佢勁在一個位頂左斬坦同打手

睇黎基加係你眼中係垃圾

牙rain+未婚妻就唔驚中二+基加啦
佢越出得多角就越多變化, 不過希望佢唔好戰力膨漲得太快
出得半年已經有啲UR角永不返生

中二快基加好多下

番生?都無生存過

唔好唔記得基加仲要自帶haste 分分鐘一隻基加已經斬撚死未婚妻

係妻面前所有斬角斬係垃圾

基加時魔喎ching

佢根本無睇過基加技

你99左未婚? 戰績好誇張?

我都未用過

你會唔會攪錯啲咩 中二點會快過基加好多

時魔唔會放比自己友咩？

光戰又無愛豬西 點會放俾自已友

基加90素早 中二174素早(飛雲巴個隻)
你同我講中二快過基加好多...

風斧一開始好好打, 而家完全係垃圾

其實算易,而家我同FF0每日都用晒3下虎鐵

飛雲巴 91 中二 73基加

當然召裝卡實有影響

其實基加有AP獲得UP同埋虎鐵24AP

仲有活性孔問題 玩得雙100COST 點會無資源升埋藍毛毛 基加上藍毛毛個件中二上活性 攪撚掂

太理想化

其實飛雲守隊就係基加中二,今個月冇轉過隊 日日守3隊

基加有一招係自己Haste 如果唔用活性多數會用佢

仲未計雷槍中二一隊 你隻水槍行唔行到過黎先行到過黎俾你贏又點話

怪獸怪獸 game ID 係咩?
等睇你表演用未婚打哂D 100 cost
日日6星

古有kachung讚劍聖
今有怪獸吹水槍

我覺得目前 雙100 cost 99lv +光戰/彩花 真係有d 震懾力

我冇未婚妻

佢都用到兩隻60000石 要贏咪由佢

我講緊打斬隊有能力一挑二

你拉雷鎗 阿妹咁冇得講

咪講左有影響你用到兩個活性同奧丁？

斬隊 [基加除外] 呢個就真嘅

咁劍聖真係威左好耐，
我一月用到五月尾先淘汰
中間不知斬死左幾多隻拉瑪達

sasa打斬隊有能力一打三添

劍聖到時又會開個唔知乜鳩80LV MA技俾佢架啦,根本營運都知好多人玩WOTV係為咗佢

未婚單挑 基加 + 中二?
會唔會諗多左
基礎抗性喎, 如果你話斬抗build, 咁基加同中二係刺抗build

正路 AP+斷絕都行到上戰場了

我又冇話佢唔得但sasa打唔打到其他角先？

佢除左斬隊 對法職個d都係勁啵 泛用性高先讚佢勁

又話剩係講斬

基加正常map會勁過水槍

依個map頭兩場試過卡中間得出冰刃，真係冇咁好

你唔識SET 速架 一隻用奧丁咪另一隻用活性孔, 你係咪玩嘢呀

完 即係食左虎鐵擋唔到

基加除咗牙RAIN 天敵有咩係打唔到

純粹同你講你咁樣比較然後串中二王100cost廢唔合理姐

不嬲都係,降38%斬耐性喎

虎鐵 好似扣38 你唔係堆到8 90都變廢物

我冇話中二王廢我話未婚妻對斬角勁

你係咪搞錯少少野

火屬既都好難打

試過對25一樣要死

阿伯就

拉瑪達都係38,但係係LB

25唔會啦,而家玩得基加都係斬耐Build25真係辣殺角

個故事係

未婚妻對斬角超勁+泛用

中二王斬角菱形打手

未婚妻打爆中二王 我覺得基加+中二未必打然斬build妻

未婚妻對斬角係勁

你係咪俾佢STOP 咗咋

威唔夠兩星期就比未婚妻完美屌打

仲話100cost

um....好啦

基加免Stop

做乜講到中二+基加係剩係打到未婚妻咁

警告你唔好再燈

唔係 我拎未婚妻做sample啊ma

仲話100cost

其實基加+中二係最泛用隊 問題係冇續戰力

有一隻100COST 就真係乜撚都打唔到既

下隻角就出第二隻降斬抗角了

過隻就真係仲話100cost啦

fu巴上面都講咗，關燈乜事

人地唔係燈神 你係我想打機

一隊守3, 4 隊我覺得好過份, 我哋打緊既係TOP 20 內既公會

唔駛爭啦
講到尾咪又係鬥秒

100cost都屌打唔到全世界 垃圾

我地有日守到隊1動都夠打飛機射幾次成日守3,4隊

所以我無搞錯 你意思上真係話佢廢

而家真係冇野可以頂得順虎鐵+中二一擊暗屬真係優勢嚟 冇野抗暗

其實都係睇打咩角

變化咁多，build又咁多

但我認同依幾隻角以後都落到場打

好似雷槍咁都係睇對手黎打，正常都係風槍勁

係 食我咁多石輸比垃圾未婚妻

比個落台階啦

lasswell
閃擋基加 無敵擋中二

隔離d隊友死撚哂

抽未

結論係升基加先

我嚟報串
好似喺mmmmm

平時你都秒唔小人 出隻斬抗就嫌棄人

我冇 成日0星 未爽過

我係和平之星

中2 雙迴避綠技, 有潛力build到好高
上面段片 個大十字巳經插唔中佢
插基加扣得一半都無

最奇係你竟然自己無未婚, 咁你快d抽返隻養到99
d 雙100 cost 隊靠你清

lm等出100cost 盾

出咗啦

抽唔中

基加重要未開斷絕開埋其實都係1000上下

未婚妻有必中技, 係可以秒倒中二
基加就留番畀第二隻打啦

現實係會不斷大十字 所以我先想用龍槍

個隻係輔坦,唔係主坦

睇左F巴段片我已經知打唔到

然後我俾人FAKE 鳩咗話用冰槍無整龍槍

佢都唔出龍槍關,用住冰槍先囉

俾返rain打

Rain如果唔係對正基加其實都好難 因為3連斬唔會打係基加身上

我呢排都係靠火抗死機光戰食Rain技嚟打

諗番起尋日係咁on99插隻黑肉係咁miss要靠彩花holy

我要嘅係比光戰更坦
而且要女角

用晒d藍水

夠用啦 58攻頂住先

藍水都算

槍書先慘

任刷架喎..

任刷架喎

跌得一兩本

呢關仲要刷得咁撚慢

拆咗把冰槍佢囉

次次俾火燒死不了

不過我宜家冇用光戰，用阿格，雙冰係一定死除非狀態到

不過我宜家隊野專打乜啲角就唔再試，一試又成個鐘

10號就有關啦,順便肝埋Raid

你依加刷定先 下次出龍槍都快好多整好咪又係掛機

Lasswell 武

拆冰槍咪得+5 個幾百本書 都唔夠整半把

到時靠你-3了

gun 又要準備moon post

刷緊龜 之前抽咗成億錢要補番

Lasswell 都唔知點落場好，冇位入到時

又冇運卡，回唔到又收倉底

等多兩日實際今日都八號

架仔個邊有冇研究到點玩

要配基加,唔係又俾堆斬抗隊煩死尤其Lasswell大多數單體技

會腸3隻冰斬玩撚曬

rain表示

岩先fu巴話聖誕港女箭雨？

有阿格就會斷手沉默Stop 3選1

btw 單屬隊緊係攻隊針對性玩

攻隊唔係本身都要玩針對性咩課長先玩泛用隊

所以冰斬隊緊係唔會揀Rain

同屬隊好型pad咁

冰斬隊砍到彩花開花

又無石送又無碎pool又無情報
執撚咗佢啦

晨早起身迷迷糊糊以為有差啲click咗去抽
仲要係gay佬pool嚟

G持

手痕一抽中左戰乙女， 又要拎料去升

dllm

你唔係冇嘛？
任抽㗎啵

冇啦 比條女周到課金

課金抽女女正經地義

扮咩
明明就鍾意仔多啲

課多12pack振夫綱

唔俾課金就飛咗佢, 唔駛我教下麻

應該係佢條仔唔俾佢抽...

無謂評論佢1定0啦

俾條仔見到佢抽lasswell呷醋

下次課得清脆d, 唔好留痕跡

d謠言就係咁傳出去

今晚拮撚死你班中二雷槍

佢會直接問我 我直接答課左

jaga

依家幾pack講大話 12pack個陣就呃佢唔到

課完俾條女幫你抽

EX 2 單出計數快過成隊出

我試過畀佢抽咗成一萬石銅書
佢唔好意思課番畀我抽...

咁好 佢抽爛左仲會屌我垃圾game玩黎做咩

。。。

1萬石買一送一
計劃通り

佢嘅樂趣就係抽唔倒
因為唔係佢自己玩

突破盲腸

花式自爆

形容詞 唔係動詞

d字眼有問題就比人萬箭穿心

形容佢做緊既動作

其實呢個公會咩料大家都知了 何必係到互相攻擊 本是同根生

有攻擊有傷害, 才有成長

搞grey要成長

周杰輪啲歌都有將形容詞當動詞嚟用嘅習慣
例如「妳髮如雪淒美了離別」當中嘅「淒美」咁
所以我合理咁懷疑你都有將形容詞當動詞用嘅習慣

俾人周到仲想兜

鬼得閒同根生我又唔是grey既
好明顯我係中咗伏先入到嚟

本是同根生上樑不正下樑High

書面語唔計

睇嚟你已經開始唔否認喇

你都係，笑甚麽

Raid boss弱刺
逼害有lasswell冇妻既玩家

今期繼續做難民抱大腿

麼牙麼牙plx

好在我都有隻冰G可以撚下

一隻槍角都無

冬貝利

Game入面公告有講
普通boss 暗屬 弱刺
Rare boss 風屬 弱斬

弱斬個件係冬貝利。。。on99,做波俾lasswell 基加收皮

真？

rare boss 姐一刀9999

點解lasswell打到基加打唔到
有咩設定

冬貝利=1刀9999

菜刀打9999

屌，做球俾無敵

斷絕之鎧都捱唔到？

我諗setting會係打99999傷, 上限出9999
減半應該都扣50000

Lasswell裝愛滋閪開無敵
基加輸出

lasswell 裝愛誓應該吸到傷嘅

係

都話出把刀俾lasswell人權角就set返做未婚妻

焗你兩隻都抽狗黎

你可以F5等人出rare

拎隻冰G去呃飯食算

留名睇クラゼラのみ

得光戰同二王子有槍職

求抱大腿

搵TM兄弟

一隻槍都冇

又要做難民 好撚慘

9999係必中？

又可以好似上次用rain打raid咁
不過今次係用未婚妻嚟無限三連擊

不了
斷鳩未婚妻連技

用大王子開根性
然後四個一齊素早斬
罰隻boss原地企

把紫電係高爆擊型

睇下3隻刺角可以自己打幾遠先

有冇數值睇睇

係咪仲有件UR甲？

點解淨係計三隻刺角
係咪因為你隻土法一早已經訓咗喺到

因為我得3隻刺角？

痢狗轉埋龍騎呀笨

未婚妻3連3連LB

Auto 要熄剩3連

邊到有講

佢送爆擊鎚每次送嘅鎚都關件裝事

居然問拆包小王子邊到講

一街RIBBON 仲俾爆擊佢係咪即係玩鳩佢

唔L係呀
迴避型都好呀

你有lasswell咩
我頭先見你帶住未婚妻
又整哂兩隻

冇野了原來aika黎 我以為刷手巴
我都要去驗眼了

迴有迴裝可以用唔驚啦

笑4

SSR拉瑪達應該都係人權角之一定位可能同上次SR水魔一樣

乜咁搞

肯定又係幾萬血到時

普通boss 暗，弱刺

光戰龍槍？

土槍，火伯應該可以打

迫害冇水槍既人

光刀阿伯副職有槍喎

斷水屬chain,不了

冇水槍既我地自己開隊吧

斷chain點打未婚妻LB
所有會斷chain既角都唔俾入

ok 踢走你先

不過我自己推4隻刺傷唔知可以打到幾lvl

有無4隻光戰齊齊打

到時一定成堆グラセラのみ

招LBset到咁
官方係唔想其他角一齊打姐

光戰/光伯

4火伯串燒隊

4冰g隊

4土槍隊

今次ok多角打得

冇人會用招LB 認真

今晚mon唔到戰局

靠大家啦

加個10000傷害上限 係LV20定LV1都係?

其實4艾琳應該得 招LB有降土耐但邊有咁多人有練艾琳

20lv先有 1係5000 咁我不如3連插到尾

不過今次係為把冰刀，應該冇咁chur就真

得紫電同上次個頭換

貓b我地兩個用火伯吧

咁無了 要加埋LB禁止

所以冇咁chur 既就覺5完攪掂

睇錯,重有其他

反正都冇時盜
boss行動前一下用LB應該>3連擊

要熄晒全部技 活性 + Auto只開3連插

可以Auto打應該點都熄

個ur頭其實好好用，不過要整多件會死人

講起上限
又要俾D滿突章魚卡恥笑
UR雙頭唔滿突加得丁屎咁多

我有火伯冰g

齊4人組隊

如果可以auto一場過就爽
要睇下佢個場同個boss點set

冰g仲有得偷CT
我都有冰g

最多開場活性完再Auto純手動真係不了

用3連擊就冇所謂上唔上限啦

我？
由於開頭唔知邊隻勁既關係.....
所以抽曬便對鳥
只係我唔多夠虹，見未婚lb打raid用，優先升左佢先姐

係
試完上次auto真係返唔到轉頭
都諗唔明之前刷屎仲要時盜點解可以刷咁多

唔知邊隻勁所以抽哂

唔auto場唔入
唔係100LV唔入

刷手巴乜都抽

然後長期唔夠虹
早兩日衰到要虹波換虹碎

其實長著落唔晒咁多隻角

留虹片好重要下

所以剩係升有愛果啲

會腸升到成手阿伯

有個3百幾蚊有3虹個個pack 成日都要課

每次出pick up前都係會咁諗，但到開pick up第一日就會忍唔到手.....
然後諗住，唔緊要啦，無虹碎仲可以課pack，咪有囉，然後到月中果隻就課盡曬pack都唔夠虹....
下個月頭由追番虹碎俾上個月中果隻.....跟住黎緊月中又唔知點搵虹碎.....

係唔夠嫁....上個月我衰到課埋果堆屬性碎pack，貪佢粒虹碎

所以唔洗隻隻升

黎緊合作，泳裝

到時再算

用ssr水槍

清, 呢個情況應該係要債務重組或者卡數一筆清Dfd先夠做...

人哋屋企有礦又同你講咩
唔驚冇錢課,最驚冇得課

耆英隊
老人院

下次公會戰應該係角色50歳以上

課長

定sr

玩到要期期課虹碎係咩體驗

唔洗隻隻99既

SSR 拉瑪達...

到時會腸一個守十個

不了

屌
我嚟打救你班抽唔到未婚妻嘅柒頭喇
一見到boss暗屬同弱刺
我就幫大家諗到最完美嘅解法
仲勁鳩過未婚妻

你睇
又光屬
又有龍騎
冇光戰冇水槍的人
有福了

你望下佢攻擊數值先

ok gun

關我咩事
我有未婚妻啵

咁你就唔好鳩UP推人練呢隻啦,好好玩?

今次冇咁chur就得

諗住玩吓膠

以前有隻驚Po就係因為有條友玩膠之後另一條友課咗廿Packs落隻垃圾到

出泰坦

課咗50pack抽呢隻 依加條數點計

PARTY 物理人Kill 勁到痴線

睇下吸血包唔包 如果包就勁 唔包我覺得還好

又做勢俾未婚
不過逼人玩全物隊

唔計啦招技無物攻個標誌

應該唔包
吸血物攻魔攻都唔係

吸血會俾物理技減傷/回避/反擊影響正如虎鐵佢都計埋入魔法攻擊時人Kill 但冇魔法標誌

吸血係俾物攻野影響的,可以解包俾你睇

一張男人 一張男人s
會腸大鑊了

原來會被物理技減傷？

會有時擋一擋吸少咗

會腸已經幻想緊俾個老伯拳肛交

再課多50pack抽未婚妻

呢張卡+攻擊up+突刺up
未婚妻一下究竟可以幾痛

素材交換所可以換精鍊書

又係送垃圾

咁爽
其他嗰幾千垃圾書終於有用

佢肯定會Set交換上限

咁即係弱冰刺

又係
可能每款最多換50

唔係啦,只係咁啱冬貝利弱冰,貝希王弱刺
合埋一齊叫冰刺咁解

咪話暗屬弱刺

真一啖吸死

不過今次係第一次唔係屬+耐性都就返俾新角打
起碼係暗屬而唔係突登整到佢火屬

瀨尿牛丸

令到你人權角都唔係爽晒

上次個raid打其他屬勁大力

知道隻Boss咩攻擊屬性咪得 上次伊夫係魔攻 我隻sasayaki玩魔無效都係咁貝希王如果係斬攻咁未婚妻都係唔怕

又出阿伯...

泰坦但刺攻 代表咩

唔代唔係用拳頭打人

*代表

上patch 既FF14 end game 就係打泰坦

入多d抗性裝就岩

ka長係咪俾人爆咗ac
竟然答啲咁既答案

點解張卡咁岩妻 但係要用泰坦

係咪俾隻boss打得痛反而唔緊要
最重要係打個boss夠痛

連兩下可能已經爆傷

然後咪一個LB 車落去

未婚妻LB其實係點？睇完都唔係好明

20lv : 傷害上限到19999 然後5Chain以上時增加200%傷害 並且會斷Chain

如果3連插高傷過佢應該會係廢技

不過都有可能係想俾佢LB有所發揮先Set做暗屬如果弱埋水招LB根本冇機會出

對面25個100 Rank

仆街對隊咁撚勁打春咩

今晚可以休息打 已猪

bk定92lv劍聖隊有隻gay加

0 射

上到呢個分下下都對啲244X嘅隊,俾隊23XX嚟都唔得

對面啲攻隊咩事

咪就係，不如直接打第一名

收埋好多正野？

會腸唔好亂講野

頭兩名係冠軍級 我地係鑽石唔會遇到啦,呢啲燈唔中
btw原來對面係鑽1

佢哋尋日先打 Partisan 黎

未到升級戰就要打鑽1， on9

如果對面10個唔打我地有無機會贏

因為佢係鑽1,唔會跨兩級

差3百幾分都MATCH 到 on9 system

咁實會嘅 唔係上面兩隊互打30場咩

重諗贏，和都冇機會

唔上好過上，上去俾人sm

50分都唔知拎唔拎到

會腸Cap左圖做紀念未

會唔會打到執都未上到4500

琴晚cap咗啦，打多個鐘飛機就要返回現實了

3日了,終於見到未婚妻碎

我今日又係刷咗5,6次突發都見唔倒一次
連用唔著嘅+5弓都刷咗把出嚟

我每日都5次以上都冇,卡突3卡咗勁耐

已grab，奶

揀唔落手

原來牙rain唔記得轉番正職, 笑咗, 全部直衝死

撞左 比阿格一野定左兩隻

已經撞左3隊

DLGH 第一場甩仇死咗未婚妻, 好彩變水晶之前復活得切 第二場食雷神

幾時先可以分開set職

而家真係完全唔驚活性孔雷鎗結果係俾黑肉避晒啲技搞到得5星

未婚妻堆 到60斬抗比雷神斬落黎都係好撚痛

你隊野點會驚雷槍

後面隻風鎗會驚

對面隻黑肉又突爆情人又濕婆 然而我隻Lucia都係用普通技打佢唔用狙射

60梗係唔夠,
我中2都53斬抗, 都可以比對面中2一野劈4000幾

調較到啱啱好唔會0%命中

對面洗唔洗咁多二王子

幾時先再調整AI次次都越調越垃圾

我地都好多未婚妻
遲啲啲二王子可以交哂俾佢地

啲百rank大神人手一隻

6月17 到時d buff順序又黎過晒

撞到痴晒線

半個會既妻

今日炒得好嚴重

彩花中左沈默係度散步

我裝左沉默戒

用啊格既報應

全部中二咁惡

聽日試下未婚妻轉HP 拉番慢個速先

112 回避好高下

聽講未婚妻 輕輕一吉就死

靠你地mon著

希望唔好猪太多

lm等包膠

仆街黑肉連中2下技 命運

得番10隻未郁 40:41 GGWP

玩回正傻JER

我有Partisan好友想知邊隊守隊應該搵到

最後過下閃到就3星
玩回正傻JER

但個AI好似唔識用

撞哂你先黎講

啱啱醒起
79係光盾 中二 彩花

聽日再努力, 明天會更好
behappy 如果好鐘意打阿格 , 彩花用白魔留後會好d
時魔衝前好易死
MMMMM係第幾日0星, 你個陣唔似會0

鑽1隊嚟,都冇預過會贏到不過賭神真係唔知幾耐先肯放棄忠義猛攻

呢d叫士氣 唔係點引到其他人一齊撞

mmmmm未有未婚姐 有既佢打世界

第二日轉左陣又撞

輕鬆開兩隊6星

執雞先囉,你未有活性孔重要兩隻物攻 又係新手都唔會預1動打到鑽1隊掛

又bin 迎娶唔到妻

早幾日打到五六星就自大

之後安份守己算

Gun唔到

俾雷鎗射到開花

不愧係大神

幾撚時先有公會模擬戰

你呢個陣咁夠膽揀雷鎗

本身見到你話79 有中二
咁唯有揀第二隊

咁開出黎個D 隊隊都中二, 唯有揀隊未開過既

我有晒對面守隊資料,因為我Fd有晒LEGAL,Partisan呢啲

撞曬啦

我前面有講我知道佢地守隊

希望下次你可以預早貼上pin
對面D隊咁勁...open book都輸啦

一時好運啫
係你面前邊敢認大神

咁起馬你呢隊陣容唔洗揀雷鎗,執咗雞先你個隊撞雷鎗同送頭冇分別

未婚妻招跳插係勁 但呢個場好麻煩 成日跳入去番唔到出黎

唔係有彩花既話其實有得贏

打幾多補返幾多

我小薯得4星

3星小薯路過

我打過幾隻水槍 仲未有機會見到佢地出技

課咗武具Pack啱啱整好UR甲,雖然都係差20血

無呀

排一排素早 對番位都係箭雨+水平擊始終隻水槍太衝得

107式: 光戰 基加 中二王
108 阿格 光戰 基加
79 光盾 中二 彩花

另外兩隊換左隊

彩花真係好撚煩

7個0了

死八婆黎 又大補又復活

基加保平安

講起基加
上個月抽中二王子個堆5月COIN諗緊換我而家冇將來會有既中二王子碎好
定換基加碎好

不過如果你真係好鍾意隻角色係可以換定冇咩所謂

中二抽到都唔撚升

你依加無

唔代表將來會有

唔換魔狼？

兩個百rank大神咁謙虛

啱啱仲以為有機可以和
睇嚟mola mola

中左鏡花水月?

我諗緊買唔買定魔狼碎好
但係買一買又好肉赤

都唔中隻狼講咩都冇用

但係唔買=升到棄驚都升唔倒

啱啱好似有8個一動7個二動
打對面6個一動4-5個二動
點知過咗陣一望
情況十分不利

卡碎咁難拎 魔耐呢d野點都唔會差掛

我唔係鐘意打阿格, 我只係揀高魔攻

狼到最尾實有自選 中二一定要抽

但係唔中又會好壓手
要搏佢之後歪中
感覺好差

未有先係問題

魔狼卡同堅牢卡都留左百幾碎
感覺好好

感覺好燈

dllm 係玩落去既動力黎

1日1碎升緊基加 預我一年後出得山

百rank大神
視錢財如糞土

一有石就忍唔住抽 用晒好過扔落咸水海

大多你每日1碎
再加埋之前啲自選碎
再過多十幾日就可以4突

仆街 抽唔到都叫視錢財如糞土
開始up得就up

唔係視錢財如糞土點會64000

你咁樣抽同扔落咸水海有咩分別

下次可以既打開咗既隊先

有啲冇乜技剩

唔係視錢財如糞土點會冇都買百幾碎係身

基加好正 琴日終於明白係幾咁勁

抽完6萬4喊左1個月仲叫唔叫視錢財如糞土

抽唔中 d coin唔換可以用黎做咩

經一事長一智啦衝動過先識抽身

107係雷鎗 100係基加 之前係阿格 光盾 基加 但而家攻擊高咗200

有冇軍師指點點打

有 咁係助養 se baba

換咗百幾碎

學我咁要識得停手止蝕

我睇唔到我唔清楚我唔知道

搞掂100 Rank再打低多一隻就90%星

抽左25000有償唔中 好撚後悔

令到隻驚長有長玩大功臣

邊個又撞107.....

一真又唔打

有排都未gun到2倍速

好似差少少
得8成

呢到喊左2個星期

係,臨尾唔知邊個鳩撞107

打完第一場去咗食飯

打剩4隊算唔差

明知要食飯就打2場啦

我都3萬4, 繼續追啦

又犯埋啲老屎忽以前嘅錯

個時完全揀唔落手，諗住就完場先打埋去點知唔記得咗

鑽1 果然再勁D,
對面揀隊針對性好強, 連飛雲都守唔住

新手玩好依家d角再諗 花多眼亂

你已經第3次係咁,下次記得啦再唔記得而又影響結果你就大獲

小器簿

飛雲守隊今個月冇Set過,走位有片睇 係行錯晒 呢幾日完全係靠99卡嘅大力頂住

收到

開左個牌面就掃左落去

因為次次1/2都係佢,好難唔記得

原來個週回設定咁好用

我就望住個倉無角揀, 你就多到花多眼亂 點跟

對面應該都係睇FD LIST 揀守隊打
大部份都係一場清

都輸硬 係差咁幾十幣
如果差一兩分定輸贏又冇打 呢度已經暴動緊

我哋就考試結束先知有得OPEN BOOK 打

似曾相識

百Rank大神

我成日望住你隻彩花流口水

0秒兩條ON9 撞同一隊 然後炒大獲

飛雲隊守隊係中二行前做坦 基加後面慢慢行 彩花卡最後
呢幾日係靠中二一劍一隻守

彩花目前強度都仲係好夠,
好難想像出個高一階既healer,
可能識放無敵盾, 群體復活/加速 ,預復活, 全抗性, 減傷盾,
再加大菱形補血?

鑽1以上隊現時都好難打下

過多兩個星期等大家再進步下

應該輔助性會多啲,純補未必

飛雲巴去咗邊, 氣都無上黎抖過

佢講過勁忙

飛雲頂build真係可以以攻為守

教主

Aerith

應該好勁

範圍盾 範圍抗之類都勁

彩花等佢真係整好個AI 就無L 敵

光戰個TRUST 係咪升LV 唔會回多啲TP

依加都有範圍抗 範圍風抗

7月頭先有錢進步 等多陣啦

我20lvl 8tp

有冇機係範圍降抗

物抗先有用啦到物抗出到咁上下就開始出範圍遁打手 之後再出番屬抗healer

過兩日又開始raid，又要肝

範圍抗肯定啦,7月會改AI 令到唔同屬抗會根據敵人屬性 On/Off

當然會,HP上限先係固定x1.3

好過無

20lv 回幾多

白魔彩花用光戰trust 續戰力好似好d

講到7月頭就會中嘢咁

10%

20lv

會腸究竟係邊隻嘢用, 20LV 回得8?

會中番舊野再打300日碎

冇20掛,可能1lv
5%

4眼回21

佢頭先上面講 20LV 回8

限角，泳裝唔要要舊野

希望唔好OYO 住

明明記得好低之前

真 紫髮隊得一隻

我有得揀咩

留名睇ABCD中泳褲男主忍痛升男人

老老實實 係活性孔效果一定升 我已經受夠無活性孔既生活

前幾日先話唔駛用

因為佢呢排轉玩雷鎗

明白你感受，俾人笑成6個月

邊有6個月咁多唔好屈得就屈

明明之前好堅持唔用唔升用冰法個TRUST 取代

黑肉有ap加乘 風槍都係後面射下必中 用量唔太
雷槍一招箭雨就要普攻2,3下先有下招

係 所以依加咪唔用活性孔 等新角trust傻仔先用活性

無定唔用

有冇人係會頻叫賭神唔好再用忠義猛攻

@ABCD

無

@會腸

難以相信2020年仲有人無活性孔

拎完就9C

日日都0星都算係另類成就嚟但明明係撳幾個掣嘅事就可以3星

當然

竟然仲未有
連ka長咁遲入坑都已經有

差咪都就快有,MMMMM同Dr.D都係

成個公會都就嚟有20個活性孔
但係abcd.....

我好似先 6x/160
有排

Sorry, 搞咗成晚個router都上唔到網, 一望已經58分先拿拿臨鳩禁打埋嗰2動

要學會腸換router轉運
下期合作到我做歐洲人

試貨

無都夠打啦 拎左驚屌打埋課長

嗯

我覺得男人到左三十歲仲要依賴活性孔好可憐

升J15 粉珠都唔係最煩果粒 屬性石先係最ON9 果粒

屬性石都還好
每個禮拜雙倍嗰日掉入去auto就得
職業珠先煩
我土法已經卡咗lv14好耐

無限職珠任換架喎

同意,
真男人唔需要靠活性孔就可以6星

呢排都成日連清2隊滿血有活性孔既隊
遲d拍片上黎

拎番隻劍聖出黎收番埋隻中二先講

當初有人重問我地點解會覺得中二勁

其實活性孔作用只係可以幫你打到更多隊例如魔隊 你冇活性孔專揀啲物攻隊其實都玩到,所以先係咁叫賭神換走忠義猛攻

同埋守隊我覺得活性孔都好重要 自己角度去打啲冇活性孔嘅物攻隊真係好易打

其實都係因為你地 9c 我先反擊下,
點解你又認真左

因為你大部份時間都好認真 好少時間會玩膠

話講未完競技場就對到隻
70斬抗 未婚妻+迴避活性孔中二,
好勁 打唔嬴

聽日試新野, 希望唔好0

要土法打,冇土法好難贏Arena呢個組合

無課都有新野試

有土法都打唔嬴,
全坦build 未婚妻原來真係勁
土法比光戰吸住左用哂兩飛範圍炮都打唔中佢就gg

新野就係... 轉返劍聖出黎

斬抗Build未婚妻弱點 咪就係雷鎗同埋魔法攻擊但對上斬角係接近打唔死 除非俾中二降完防之後圍攻

兵舎個FAITH 幾時先可以改唔郁 迫人升降好撚ON9

直接拎走咗隻未婚妻,廢事煩

又要打raid

無lasswell pass

pass不如棄

咁棄

多謝你挽留我唔棄了

洗乜客氣

我都pass , 刀真係有幾可用得著

要刷分刷番啲戒圖甲圖同材料

無人權角

瞓地等CURRY

gum

瞓喺地等TM 兄弟啲-3

100lv 殘血-3

又有V card 50碎選擇pack 唔知幾石

又逼人課

冇空窗期嘅7日3500石

SE baba好fuck

咁派法baba會唔會連和都打唔到想捐錢俾baba

點解唔係分兩次25碎

有幾張卡都係差25碎突下一級

我法國SE BABA 個個星期都派3500石
但我個個星期都唔夠石用

你守隊機工士唔係可以用活性咩

用活性就無鎗用了

你唔係本身就用緊光戰Trust咩

原來記錯咗裝備, 無野了

同埋呀妹都可以裝啦,有防有素早 反正會掛住放罩唔會出到技

各位ching我就嚟撐唔住
每日都限做重覆刷10粒鐘開始有D悶
遲D會唔會有多D其他嘢玩

唔同game？依加唔係每日8點-10點on就得咩

定係着水赤/計數妹件衫好D?
定唔差個少少

呀妹素早越高越好可以上齊4個盾俾兩隻

好,順便轉埋今日啱啱覺醒既濕婆了

btw, 遲下都係重覆刷 Raid
隻game 都係刷料整裝無限Loop
爭在係刷咩關
如果唔整裝 就只係打下公會戰 清下每日hard mission 要上線

可能我遲咗入
每日16:00就開始刷乜乜之間、碎片、職業素材、協力賺嘢換
星期六日仲刷錢48小時

你國際服?

Eeee...我係咪柒咗入錯帖

巴打下世小心d

咁國際服同 日服都應該係咁樣刷法

f巴有無解到泰坦咩料？
心急到就黎癩

冇,肯定係聽日1點50分左右先會有料 更新前10分鐘

@一真 你黑肉唔好用盜賊心得 要用回避UP

sosad

同埋你裝備整錯晒 血型回避帽50lv 防型Ribbon 50lv係咩玩法

日服後期都冇新嘢玩
變咗日常掛機game

你只要分解頂帽 再整一件回避型 俾黑肉
然後Ribbon 俾其他兩隻已經好好多

日服既話唔係16:00 係04:00

趁就1001整理下先
@一真 你黑肉唔好用盜賊心得 要用回避UP
同埋你裝備整錯晒 血型回避帽50lv 防型Ribbon 50lv係咩玩法
你只要分解頂帽 再整一件回避型 俾黑肉
然後Ribbon 俾其他兩隻已經好好多
@Fals正身
你隻Lucia都已經好耐冇升過技,放入兵舍啦 99lv但啲技得1,2lv點玩呀 裝備都係 執執佢啦 啲特性整錯晒
@賭神
你隻光盾熄咗招回血技セイントヒール佢 然後唔好裝佢自己件Trust 會倒米 裝備你用其他,或者貼圖俾我地睇睇 阿格熄咗招魔除け 開返聖近衛騎士の護り 阿格升97 Faith pls

大家入呢個post grey下玩下火車仲開心過玩隻game

你短期內唔想重整裝備嘅話 裝返把武器俾光戰先,然後光戰支香水俾彩花 彩花就咪用呢頂垃圾帽,黑肉就等整好頂帽再算

數值係唔會疊 所以你隻光戰裝香水係完全冇任何作用

我呢我呢

Titan 一睇就知又係廢既

你唔係Hea玩,唔需要踢你一腳先會郁

無石抽鳥

塔，raid，會戰，活動，pvp，協力

再多啲連時間都冇喎

棄了 88

留

挽留

7， 8月都唔等埋泳裝活動， 唔係掛

終於有人認真看待棄驚撚嘅每日一棄

有啲誤會

隨時求期買件n裝都勁過佢

其實張狼卡勁唔勁
少少素早換咁多攻

每日n棄

呢隻驚唔係素早>all咩

泳裝有咩特別wfc

攻擊>all

佢想要大波佬泳裝

裸泳 C字褲 t-back 定 mini 3角

要抽了

唔知張卡會唔會加素早

加防

張卡俾食到器用既職幾好

Titan 大隻佬最多加下防

咁不好用土巨人

如果速度高就好

如果聽日必ur卡pool中到堅牢 魔狼 我願意變gay佬 求燈神保佑

what 柒 u say？

貓b生性賭神陪感安慰

無職器用係食得多過攻擊
器用呢個垃圾屬性
爆擊+得0.25基傷仲要睇運仔
笑話黎

希望唔中

dllm 我好虔誠

最好就中魔狼

槍職之前唔係話食一半攻，一半器？

今晚對之前打過既隊

唔好輕敵

無啦啦派咗1000石嘅

Twitter

都係咁漲卜卜

大部份100%攻+其他婆乸數
最高既職好似都係食得25%器
just a joke

10抽都無咁開心

我乞兒黎

個陣冇好好去肝
而家好多裝都冇
技個方面我一陣升升佢，但主要都係射返弓手同槍技
（弓手技正係升左集中同必中，其他都應該唔洗用？

以後見到我課金落呢隻game我切柒

今次又受咗咩刺激呀

其實你期期都抽有償UR卡之後中垃圾心唔心痛

小小啦做咩

真係想棄
你地嗰個當我9up

咁多人挽留你

無 有d追唔上大家步伐有d累

呢幾個月炒咗10萬石乜新野都無 活性孔又無
咪又係咁玩洗乜追

炒咗10萬石我一早棄左

有賭未為輸

呢舊野係唔係除左raid 唔會出 差三舊可以升啊格劍50lv

想儲齊料買個打鐵7日升武

3舊等下啦

冰探索極低機率
做咩之前唔re第3輪

你都追唔上應該有好多人都要

柒左

抵你突爆運卡

唔洗集中,你用得Lucia都係固定狩人心得同埋防貫

我隊野日日炒的
今日連坦都廢事落

認真,今次Raid會整冰刀紫電,有機會呢舊

切邊個嗰條?

半年得一張

myself

買完武具Pack發現唔夠礦石要長掛超高難伊夫

因為某人我肝緊第二轉ex 2

開名啦

超高難火神跌好多礦

on9一個虎鐵黑肉又中 2隻弓手又中
連續黑2日

話咗基加成日中黑肉
基加運低但係master 加番運

btw hate 肯撚定有bug
第一戰隻光戰呢頭開hate 劍行正妻隔離 下一round 隻妻普攻吉我彩花
攪到我第二戰彩花行動錯曬補曬血先

今日打隻未婚又係放唔到技就死左 99lv黎
我隊野打gay加本來實食無癡牙

我基加又3連miss 黑肉了

利申有草笛

世界大戰

公平?

無突爆fail

我屌佢老母 無命中卡無命中戒都打得中

有突爆都唔會中 對面放賊閃 連未婚妻龍槍都miss埋

玩迴隊=on9

而家整好隊嘢之後
直接淨係揀最高rank嗰兩個打
咩物攻魔攻睇都唔睇
利申聽日轉未婚妻，預我0星

大神勁到 .gun

賊閃一散功咪變廢物
再唔係咪升埋雙頭鳩

幾時 lv100 -3

正常散左功都好難中
今次唔計 我未散功講左粗口 聽日繼續揀gay加打

會長俾N武Lasswell屌打?

隻Lasswell 勁到

撞0

想睇片

佢用雷鎗,合理

隻野真係on9

係咁2連乜都死

聽講你都有

冇lasswell冇咩意欲打
應該hea打下刷材料/換之前啲圖就算

唔知係咪99運卡，打又唔中

佢光戰硬到仆街

佢對野剋正我隊角

好爽 垃圾冰g咁啱一野秒咗120rank兩把槍

原來係你搞掂佢隻雷鎗

佢睇返防守就會見到有隻65Rank嘅-3咗佢

今晚靠你地啦

#926
飛鼠
•
2 小時前
今晚對之前打過既隊

唔好輕敵

法國你句句質住哂會腸係咪搏賭神出黎屌爆你屎眼

唔怪得啦
平時係講輸了輸了 十幾隻100rank...
今日無啦啦講咩唔好輕敵

佢睇到我打嗰句野先好啦,佢又撞喇

曲線引賭神上水

無PIN POST 撚見到